日圓仲有冇得跌？

日圓印咁多出黎
美金有息派
日圓一定再跌

出年再去日本購物

黎緊月尾去日本，應該聽日兑定下星期先兑

兌好多?

點解你個兌字咁肉酸嘅

兌 兑 好得意

聽日出名既兌換輔都唔開
點都要等下星期

食屎啦 6.8手痕兌左

本來諗住去發達鳥

應該係我打錯字，兌錢

打算兌300k yen

下星期

未去住就等下先

我有朋友叫我快d兌，嚇死我

喂龜佬 手信呀仆街

下年去日本讀書，想睇定啲先

我有朋友去日本留學，以家晚晚落club

果陣奧巴馬係咁出手禁住加息，保住日元
而家侵侵侵上位擺明唔想美元同日元攬炒
預左美元加息吸水救市，
日元中要印埋銀紙，好大可能進一步插水

我鍾意你呢個留言

有

咁都有腐皮

咁我就放心了

跌呀！

0.066 唱左一萬港紙
Strong hold 到七先放
係咪太早入

應該唔會再破到12x的位。上星期尾有少量日本收水的消息

為左4舊水都無

Any source?

我都想兌

以家又好似升返

有跌過落6咩？

一萬

炒外匯炒1萬可以賺d咩

小賭怡情fatc

升升升

仆街，我未入貨嫁

上星期四定五中銀tt 6.582

咁你果一萬唔買你會用黎做咩先

你地玩電匯定係現金?

有冇source?
據我所理解央行希望維持係120水平（不超越125）
原因係過左125進口成本升幅會高過出口利益

呢排央行冇行動係因為要等聯儲局加息後反應先
目前117-118水平仍然係合理預期

有冇睇錯buy...

肯撚定佢睇錯
如果係真 間店已經破撚左產

6.61 兌左10萬yen

快撚d升啦

下年五月去大阪 幾時唱好?

去邊換最好？

老闆痴左線派錢？

大學生 低風險
第一次啊嘛

唔買會用黎擺係銀行

我估慘啦高位7.2入左

仆街，以家升緊

你個名

仆街 仲諗住跳穿6.6買

不過1月應該都再跌d

下年4月去

拎兩三萬都唱會唔會俾d呀差打劫

唉，我十二月尾去

7.3入左
擺下先

就算比你跌多0.2
唱5萬港紙
先爭千幾蚊

利申兩星期前返黎

調升10年公債殖利率？日央行總裁：通膨仍低 為時尚早！日元狂貶 將推升通膨

繼續跌

唔好笑鳩我啦

黎緊幾年見番1985年位，你有咩感覺？

點解永隆申請左外幣戶口 我網上銀行都電匯唔到

以為見到自己